花蓮交通一問

小弟下年同女友去花蓮，6日時間，唔識揸車唔想包車。
主要搭巴士咁樣有冇得玩？